#Езиков пакет за e107 в.1.0.4

### Какво е е107?
е107 е CMS написан на php и ползващ популярната и с отворен код mySQL база данни за събиране на данните. е107 е напълно свободна за ползване и промяна от страна на потребителите и с постоянна поддръжка.

### Изисквания

* PHP v5.3 или по-висока версия
* MySQL 4.x или по-висока версия

### Лиценз

* e107 is released under the terms and conditions of the GNU General Public License (http://www.gnu.org/licenses/gpl.txt)
